點解中大pe 要計分

打排球打到手都痛埋 屌你老母

點解唔爭取打飛機成為正式運動項目?

我早洩

生命面包一定贏

Bb玩過？